有無揸Benz S Class 嘅巴打？ 向後撞到人係唔係感覺唔到？

啱啱比人車尾慢流撞我車頭，好慢咁撞
佢話感覺唔到

唔通話： 係 我係撞鳩你 咁樣？

你感唔感覺到先係重點

利申: 揸火箭撞火星都冇feel

之前試過畀架馬3(m3呀 ) 撞落我架佛車頭 佢都係話冇感覺㗎

揸Benz 好多仆街，頭先先預到個！

遇

車頭有震

咁你點處理？

有時可能落緊brake臨停定果下近得滯撞到真係會唔知
不過被撞果部全程無郁就實會知

S Class 隔音好 又硬淨 可能真係唔多覺

不過香港地benz 佬=有錢佬是原罪, 特別仆街d

利伸: benz佬

呢個似曲post

堅係被撞，雖則我架車無傷痕
亦唔係仇富
但佢唔認就唔係好順氣

無傷痕比你都唔認啦

香港好多人係咁

根本變左stereotype 仆街司機揸咩都係仆街
甚至做咩都係仆街

呢幾年電動輪椅急起直追 甚至登上第一啦

一定知，個雷達響

但撞唔撞到就未必feel 到，但個雷達一響一定會望下咩事

無花就算數